[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1416)

1001@1.1

SLOW

奧斯特桑斯
鳩猜足球丫拿

拎住個波回傳10分鍾丫拿

半埸1:0 比多球屌你老母

馬毛入多粒我食埋狗毛

slow

Slow

太慢了

u 16s

me 8s

比多粒呀

兩場比多粒開個半大啦唔該

lm 睇食狗毛

Goallllll 馬毛1:0

天狼星對家入未

想睇

大炒天狼456la

兩場開上盤我聽日入馬場食馬毛

too slow

馬毛NG?

咁快爆ge

馬模 達爾 齊齊贏
大家齊齊羊錢算啦
Super

要

客隊比人４５６

睡超假唔假？
使唔使補少少客反cup

入多球ok????

冇開外掛???

天狼星全細

收到WIND今晚拿子有心水

天狼狗半大針

唉 1:0 有撚用

快d整多粒半大啦

要補就補細波

客隊輸緊都繼續鳩猜

馬模
波膽3:1
2:1

冇

睇緊馬毛 冇留意

馬毛上呀 入多幾粒

Gun紫蛇

3:1 gchi

邊有到得睇？

馬模可玩角細
單邊刷

0:18

用咗500蚊2串1兩場上盤 比啲力

馬毛半大針得

0030 2.5b ok?

自已開場winning beginner黎玩啦

0:20 有3.4倍 想買

每邊整多粒啦好嗎

0:19...
嘩 1分鍾2球

因為你唔比我水 所以唔比你用外掛

奧雷布洛[0/+0.5]

笑死左

Gun

天狼星食左幾十舊米田共對面都贏唔到
解散俱樂部好嗎

本身想買達爾同馬毛盤
你老母狗會唔撚派
之後唯有9買左細角
死撚得

CALL THE POLICE

屌
有冇水

半大已死

串撚左對家 + MALMO

屌你老母兩場比多粒啦仆街

運濟要停一停再去過

達爾半場前入多球

天狼星對家集氣區

瞓先,7點起身玩美假

真係0:20

0:20!!!!

頂住

已針

0-19個龍門會唔會有心理陰影

飲完酒食藥會點
認真問

未好過
我自己都覺得癲
已經停左幾日

美假串哂大波等聽日起身睇賽果算

fake goal////

冇事
成日都係咁做

最多咪死 驚咩

愛華20TH GOAL 有1.33.. 派錢派到

我尋日都連汁左10口

有無人可以安慰下強強

23:59 39 馬模 1-0 奧斯特桑斯
半5全11叫爆區

奇蹟半大 未?

但又入番

0:20!

收錢... 易撚到... 追20球真係一場返哂黎

半大針

又唔見你地安慰下我

無事
ME都成日

NG1.5了

老閪都買

奧斯特桑斯
同英撚一樣
廢唔緊要.
但唔好鳩猜啦屌

第21球有1.5.......

0:21

球球ALLIN未收錢已經入左下一粒

秒cash

又收錢... 再推第22球

100

買左40:0等收錢

點解你地有得賭既

屌
呢三場我買左半大
打後無買
至到美職我有買半大
自己睇路

要報驚

第22有1.7... 愈派愈多

1.72ng

咩比賽黎架？友賽？
咁撚唔比面既

佢地賭皇冠

Allin

賭外圍

球球ＡＬＬＩＮ肥過欣宜

拖肥第22球... 1.9 可ALLIN

jump

2倍

派錢咁派真係. 拖肥個龍出埋黎入波啦

撚毛比多粒 庫爾德遊擊隊比多粒

布洛炒唔到天狼456

屌4天狼狗老母

狗會開呢啲咪好

10.5b入唔入好

聽日
我打算推哂落格仔到
再見

Me slow

0:22

GOAL!!!!!!!!!!!

cash

NG ATV破蛋

22球收錢... 屌易撚到..
馬會有種唔好獨市俾我賭365.
屌你老母

邊樹睇到
馬會無

ＥＡＳＹ ＭＯＮＥＹ

0-22 CASHED

我想睇格仔冠軍呀

馬會邊敢開..贏到佢爆廠啦

巴打邊個app 我又想賭

我都想 所以先買

時都唔撚補

夜深了

我諗就算走都可能1.001 撚賭仔

我無賭外圍，all black有

0-22 FT 13c

驚已報。

傻仔沖完涼？

我諗就算開都可能1.001 撚賭仔

寧願你推落日假大波

米屈 報分only

狗會開呢場 聽日摺埋左

0比22 好嘢

你而家明唔明係燈緊格仔

求心理陰影面積

達爾古特前面個幾隻nigga好正
係咁爆

天狼狗食屎9

唔知365係咪即派彩...
開盤開得咁快...
22球起碼追到16,17球...

一場波都返哂黎.. 駛撚係度諗邊場追數

垃圾馬毛 咁撚大力射粒波

咁都知？

連輸左十幾口
要再冷靜
波唔掂就馬啦
聽日長追火車潘

長追me

你現在身處於香港

即派 以前狗會都係即派

依家垃圾on99姐

一路以為自己買左馬模半大
原來買左半主 叫餐死

呀拉LAST DAY喎

咁易燈到就無窮人啦
除左我

三串一又輸一場 仲以為會半場和

馬模係咪贏緊 想allin

愈做愈退步真係得馬會

香港點玩365呀

999

因為香港人不嬲無得簡

係床等我?

羸緊加禁屌

搵埋尾水

一台獨大 吹咩

落街買定KY

比分app黎講邊個好用？入波通知速度 又有角球

自殺

羅馬ng

人地唔用 #_#
要天然 D！！

ＨＫＪＣ

又係派錢波 有1.14可以食住先

狗會

如果有多幾間博彩公司揀,馬會仲係咁西應該好快執笠

LiveScore 入波即通知

狗會有700萬人無得簡
所以唔會執

吖！！！！！

多錢到年年加2$人工
你執佢都未執

巴打頂住

狗會終會戰勝歸來

瘋狂入波唔該

高登堡半大全大
比我反一次底

我命巴不如留返日假啦

0:3

易到

下一球1.18 又可以再追

天狼星半和

唉 訓教啦咁

12M.. 又搞掂..又可以再追下球

易到

0:4

下一球1.2.... FATFAT了.

愛華頓2.0

馬模果場有無咩好追？

上半場5.5球大仲有2.37.....365點解咁耐都未執笠... 派錢波都敢開

主NG?

仲有得買 30 40 50 60 70 80分鐘 前有/冇入波

買唔買角大好

210

5粒... 入多粒又收錢 唔明點解外國仲有窮人

一場大賽事贏返哂

垃圾波都咁多人睇

人地邊睇邊賭

D人都係開住365執錢

羅馬wor 主垃圾姐
英超隊對港隊都爆場啦

主係咪墨超果隊黎.. 都唔係好垃圾既... 應該好過岩岩隊ATV

訓超入波未

馬毛入未呀
好想食狗毛呀

天狼星反底一次OK?

撚毛 遊擊隊 各差一球

入波未呀

智杯入未

23:59 53 馬模 1-0 奧斯特桑斯
半6全11叫爆區

半5全9叫爆區

撚毛 ng

智杯個場rc

達爾

意丁黎 對業餘練到d咩

NYC主場咁勁 主勝仲有 @1.8

馬毛入未

不了

拖肥好似完場22粒

6-0.... 2.37倍咁撚易食....
馬會開果D想食佢1.56倍都難..

238

239

Ccccc

馬模ccccccccccccc

馬會就係將D賠率整到特別低
明明你睇好佢會中,但因為見到賠率太低走去買其他野
結果輸獲金

馬毛好撚廢

賠率低仲要得半格果D.

奧斯特桑斯拎到0分當嬴佐
成隊都HEA撚到

天狼星對家

馬模刷多5c

屌場場都唔入波 唔好踢啦

準備好要lm

天狼星強勢回歸OK?

又係你個9號仔

同馬毛傾好左 一粒完

天狼星對家蠃唔到斷腳算啦

10.5S 穩如狗

23:59 61 馬模 1-0 奧斯特桑斯
半7全11叫爆區

..
0-1

輸埋

天狼星

0-1天狼星

10.5,11.5

馬會咁撚睇好馬毛個場9.5細

天狼星反底

對面仲廢過天狼星

0030個兩隊垃圾

多謝。真係要斷腳

水泥gel

差4c

全瑞超7角中

冰呀！我要細呀

全大又豬

智利大學晉級派錢

馬毛快入

有冇奧雷同路

lm

好靜

奧斯達辛斯追和得唔得

古特

屌系 英撚爆咗8.5s

羅馬走地仲有2球得0.47

睡超

天狼星禁藥

特利堡似打反擊 禁緊平安鐘

天狼星個場可唔可以開大

唔入比人入啦屌

同路

特利堡全大crashed

入波啦屌

㩒屌無用，入波先有用

14.5角小.... 9.5入球大

有冇巴打0030有買大

天狼星對家 反cup ok?

信念！入到嘅！

gchi

76-90主被入球紅格

8c

23:59 68 馬模 1-0 奧斯特桑斯
半8全11叫爆區
送角

貓毛頂住1粒完場
天狼星守住

臭撚毛要入多粒呀

特利1-1

1-1GOALLL

1:1 ？

仆街

miss 12m輸盤 on99

俾多幾球唔該

唔爭在啦反cup啦

馬模456 la

冰CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

屌 斷遊擊隊 仆街

上呀！！
馬模！！！

我個9.5s阿...
有冇同路
馬毛果場

上盤jump

馬毛全格啦

上盤jump了

8/9
8/10
冰

有 屌

天狼星場場輸,全世界場場買對家,都仲有莊家開盤真係派錢咩
利申:今場反底,之後都係繼續開對家

兩場上盤

有冇巴打買哥登堡2.5全大波？

不要怕 頂得住

天狠星
對面cup未

馬1-1

Malmo 1-1

馬毛

馬毛都閪

信！

奧斯特桑斯
唔撚係掛
屌你老母
罰球直入

馬模

屌 我個馬毛NG...

馬會冇開盤wo.你係咪睇錯了

1-1

下盤又然

屌你馬毛

輸到仆街

屌,貓毛咁都和

1-1 奧斯特桑斯
全場懶住踢

咁樣一球世界波

大波cashed

兩場上盤jump

要洗角入波啦馬模個撚屌

奧斯達辛斯 goallllllllllllll

yes..

兩場上盤都輸

我屌你老母馬毛 咁都針

差3c

針哂2場

3場都閪既

追和1:1 請勿爆角
8/9
8/10

話左馬毛垃圾

馬模刷角

馬上兩埸2:1

好彩補左飛…

馬毛比人追1比1
個9.5s G9G...

快撚D 3:1啦仆盤上盤

馬模上！！

達爾咁勤刷角比d好報佢啦

卡納 求你入粒吖

冰角

molamola

馬模求下你入！！

馬毛似輸埋

而家先係戲玉
訓醒啦睡超狗

兩隊上盤快D屌粒2:1先

超高水客ng cashed

2.5s 平安鐘

有睇場波你唔會講得出呢D野

馬毛入唔入10b好

馬毛比角啦

古特快手入啦屌 又要炒12m

go

諗住客2NG 但睇LIVE都唔敢
你話啦

仆街
想嘔

有無人知而家特利乜鳩幾比幾

心臟好快

想死

馬模刷多2c今晚就訓了

23:59 77 馬模 1-1 奧斯特桑斯
15分鍾奇蹟3角

馬毛冰角開始
8/9
8/10

拍爛擋
整多球！！

踢成點

比多2c就夠

上呀！！

庫德有機會追返 但馬會就差啲...

其實馬毛攻得幾入肉
所以最後玩角算

馬毛追呀 達爾入多粒呀

-3c
-2b

*馬毛

9.5b入唔入得過？

達仔入波未？還返球12m出來

主每場比多粒

馬模Ng要了

兩場上盤開到我食馬毛

兩隊都轟多兩球3:1

集氣

特登miss 12m

跟食

達爾唔入就輸埋佢啦

馬毛紅格時間

一場大都開唔到 要針了 輸鳩哂

刷多3c

原來係兩邊紅格時間

入定失

-1c

WHY NOT BOTH

兩邊入+失紅格時間
買小小大波先

天狼星都有得贏

達爾大波未

馬毛冰角 keep住1:1完場

3-1ok?

頂撚住個細波波就得啦

3你老母,重注左下盤

求馬撚開個角大黎，保持一比一

角都冰埋屌

又黎最後既時間了
冰封角球
8/9
8/10

馬撚開到角大我食馬屎呀

達爾絕殺到派100

整多粒啦

23:59 82 馬模 1-1 奧斯特桑斯
兩隊好似拎一分都好滿足

達2-1

喂 波呢 我要波呀

Lm

天星一冇買就識贏

2-1

岩岩先講完

馬模達爾入到既 抽兩個馬會呀叔幫佢含

2 1

全大收錢

達爾好波

上盤主隊入呀

上盤！

頂住plz

入多球呀 屌你老母

唔夠信念就派啦

欠馬毛

馬撚開個角大黎呀
買餐角大都豬 我屌馬老母

10.5s頂住

mamo求下你

完場都贏盤就抽

馬毛快d一齊響啦

總算開到一場 但都係輸

馬模入啦

達爾！！！！！

達爾整多粒啦

係咪派？
得我留咗名

馬毛入多兩粒 十幾嘢攻門入得1粒好唔好意思

開個角大黎呀馬鳩

達繼續入
馬毛快入呀

馬模比啲力 快啲入波

侯治柏度 1-0 奧達斯

派我

天狼星隊西波都贏

mamo比D力

入完先留

馬先絕殺到派200

好

1-1 NOW

LM

侯治柏度 1-1 奧達斯

NBA

全大-1

有冇手足留意到比利時變左10c完

馬毛試但比粒

入多粒就得

馬模快撚D NBA 3:1

到馬毛未

贏到派你 得你最快又入之前留

奧斯特桑斯
真係仆街啦
一腳世界波
輸上盤
又成場行行企企..唔撚落底
角大又收皮

有冇人要奧雷

天狼星nba未

馬撚好比C呀下
否則一世輸波降班

馬毛個紅格假架？

奧斯贏到 頭十抽一 派100

馬撚應該R到幾C既

1

馬毛出力上 全力上

同今朝場智假一撚樣

兩C真係咁難？

馬毛轟轟轟轟轟

馬毛求你比多粒

馬模唔刷角點贏波

Malmo 10.5S 穩撚到

大波 驚險收錢

入多粒啦馬毛

馬毛含得撚

馬毛廢撚到

請立即完場
不要補時
8/9
8/10
冰

馬毛crashed

馬毛求求你了

天狼星反底害死人

馬毛！！！

仆街黎 兩邊妹到完場

馬毛比多球

馬毛閪

等收錢

馬毛快絕殺啦

馬模冰角

馬西我唔求你入
你起碼都開兩個C黎呀垃圾

馬毛要屌

9c

請不要消失希望

23:59 89 馬模 1-1 奧斯特桑斯
奇蹟連角

馬毛快啦屌你老母

Thanks!!!!!

唔夠呀
比多1

馬毛c頂入好嗎

我命令你立即吹雞完場

入波啦好嘛

9c收錢

補幾耐？

幫手叫多1C得嗎

馬毛絕殺 我比馬屌

入波呀dlln

馬毛入未呀...

支持

馬毛入呀屌你老母
快呀

天狼星全細cashed

屌你9.5呀

馬毛針

mo lu

2:2 ....

2-2 特利

2:2笑

22

馬模你去死啦屌你老母

😂😂2 2

5分鐘2角

5分實有c

On9 2-2

22..

下盤

仲以為馬毛響

頂住特利

x2

比多一c呀臭鳩馬

屌幾條飛過左馬毛

唔準補時呀快D冰完場

2:2
1:1

屌你老母上盤

又開下盤

2:2 屌你老母

10c

23:59 90+ 馬模 1-1 奧斯特桑斯
10角

補幾多

10.5s頂撚住

刷多兩c

Goal！！！

唔比我派

馬會我屌你老母啦... 85分鐘果陣365 9.5大有5倍... 你得3倍.. 食屎狗

5

1C

10角頂撚住!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

逼害上盤

真定假 救命嫁

差1c

夠膽比多一C

角球入波 馬毛

頂...
爆撚左

10.5s

好彩無入9.5s

特利生性

我意思係10c cashed

屌

4倍9.5b cashed

馬毛刷角入埋啦屌

又爆9.5... 唔撚柒駛賭... 咁撚低水補飛都唔撚想補..

咁假嘅聯賽 我真係唔想玩盤 大細波啱我多啲

同路一路幫你叫緊呀

快啲完場

屌佢老母 刷咩撚野

11c

和就輸撚埋佢啦食屎狗

10.5s 快撚啲完場

１１Ｃ！！！！！

買左低水10.5想死

11C

角球玩運 無啦啦比人1-1跟住瘋狂刷角 比狗屌

嘩正
紫巴真係中

正

屌你老母2隊

一野收哂角細皮

屌垃圾波 爆爆爆CCCCCCCCCCCCCCCCCCC

3625 14-07-2018
23:52 角球大細 星期六 78 馬模 (主) 對 奧斯達辛斯 (客)
大 [10.5 個] @ 2.02 $1040

$1,040.00
3628 14-07-2018
23:56 讓球 星期六 78 馬模 (主) 對 奧斯達辛斯 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.84 $1000

$1,000.00

屌 逼害10.5s

10.5b cAshed

唔係假都冇人信 又miss 12m又咁樣比人絕殺

客隊快d絕殺

你當柴月流既咩

入未啊 屌

連3角

收錢 收錢

紫巴執番身彩

馬毛入多粒

刷完唔撚入

客隊終於做返件好事
玩角球旗

唉 最後勁高水9.5 10.5 無撚買
買左10.5@2.29
頂番上盤條數

馬毛夠膽入多粒

10.5b casheddddd

唔係世界波..
唔使咁

假紅格屌

得返500

強強加返閃字...

連登集氣堅屈機 安全到步11c

Ok

西波馬毛唔再買

多謝dodo

入完$1000串晒上盤又得返2毫子了

見到9.5 大有4.2倍...想買就封左..
等撚到85分鐘9.5大都係得3倍...跟住冇補到就收左皮.... 佢老母

我想知不利消息多到咁仲可以贏既天狼星既對手係咪應該解散

下盤日

高登仔無角買 馬會驚輸撚死呀?

9.5b

頭70分鍾禁住屌

係幾球單刀唔入..

多謝拿巴特利堡

屌你馬模

好想哭

屌我本身睇好下盤 但最後買左上盤

3埸入面得天狼星正氣

天狼星
我真係恭喜你啊

做咩突然又輸咁多 有冇買啱啱我出水個場

全下盤

垃圾馬模

無買超高水好撚心痛

馬模落左 - 1.5k

2點下盤穩了

天狼星頂住個細波唔該

2點場睇點

贏大波輸盤…

same

過關
3X4
讓球主客和
主客和
讓球主客和
星期六 78 馬模 (主) 對 奧斯達辛斯 (客)
和 [-1] @ 3.50
星期六 79 布洛馬波卡納 (主) 對 天狼星 (客)
客 @ 3.05
星期六 82 哥登堡 (主) 對 奧雷布洛 (客)
和 [-1] @ 3.75 $50

屌你老母.天狼星反底都比我買中
貓毛你咁樣玩撚我

9.5 2.9 買左注

喊？鳩

我中一炒一

瞓了

改個咩名呀你。。。。

買臭格？

混合過關 2x3
讓球主客和
讓球 足球過關 2x3
星期六 83
哥比路亞(主) 對 智利大學(客)
讓球主客和
客[-1]@4.15
星期六 82
哥登堡(主) 對 奧雷布洛(客)
讓球
客[0/+0.5]@1.92

$ 500.00

輸埋佢算. 唔想賭了

輸曬了 再見各位

瞓啦柒頭

唉

點解？？

星星買角細？

你無騎功

天狼星客w得3.05
狗會

2018了仲買馬毛

訓醒玩美職好過啦

9.5 4.5 買左注

其實諗住補飛.. 但望住365有5倍.. 馬會得3倍..
心理唔平衡唔想買

買下盤了 0200

星仔咁細注 難得

各位努力 輸撚哂

馬毛幾多c?

。。。。。我是華人騎師實力之選

哥登堡 200%

開即場唔開角球不如唔好開

多謝你既提點
好彩我有穿越時空既能力可以返去頭先開波之前買下盤

高登保仲係343 咁繼續反得

馬毛又害人

0200 要下盤了

高登

想問下馬毛個場幾多隻角？

奧雷布洛

高登堡穿唔到盤，我退出波po.

11

高登堡點買得落手

0200 下盤好穩

原來仲淨60蚊 仲有得玩

LM彈出又彈入

Fuck 10.5s咁都有得爆

最尾爆我10.5s

玩留

點解有２個你？？？撚樣強係邊到是你？？

天狼星反底日

我以為是你。

又要追數了

智盃細波準備gel

0030智利盃快手入多球啦

有無買左鳩燈堡大波波既手足

宜家倍率1.92 細1.78了...

睇怕都收定錢

強強 我地可以相擁嗎

感覺會開一大一細

你都幾得意

比d信心！

唉。。。想哭4

好撚淆 頭先先爆左個10.5s

希望等到哥登堡2.5高水

0200 入波未???
唔識入波不如唔好踢啦

不要哭。。。

收起咗了 變2/2.5

入就入硬嫁啦
係睇入幾多球

高登堡2.5大

臭雷還要禁屌緊。

咁等到1.5/2 高水先入
博佢30分鐘或下半場先黎料

臭電博洛。要了。

與俊同路了....................

智利盃比多粒

運氣好點了。

俊，呢場比我羊。好無？

不 這場俊要羊了

訓了
6:30醒求大蛇打救

普蛇

真係唔好大注
-4k>>>>-5.5k

冇秒goal 半大全大針

俊仔好鍾意買細

希望強強加左閃字可以轉返啲運 無加閃字真係炒車咁炒

1.5/2 高水快D出來

買小好過。買大會很嬲。

。。。很糾結。

但買小對個心唔好
買大可以同巴打屌到完場..場波未完都仲有機會

下盤 大波 1:2 2:2

智利盃比多粒啦

g chi

戇撚鳩紅左個都贏唔到?

下盤大波同路
齊羊

細波要了

似細

大波同路

大波 1:2 2:2同路

痴撚線呀?

串撚左MALMO盤 + 天狼對家

本身都嫌撚有希望,一返黎兩場輸撚哂.

2:1 得唔得

半場1:1先 再考慮下

哥登堡入波啦

2-1 奧斯

侯治柏度 2-1 奧達斯

終於

GOAL

goal!

FAKE!!!!!!!!!

唔計

FAKE!

CLS

炸左對家快入

炸你老味

唉 咁都無大波

屌 FAKE！！！！！！

快快手入多粒啦屌

屌你老母次撚次智盃都係咁撚樣
上次十二碼唔撚入斷鳩我過關
今次又撚係咁

要咗奧雷 針了

炸你老味閪呀

屌你炸?

cls fake迫害大波

唔撚係呀

唉 玩撚完

1.5/2

唉我屌你老母又針 奇蹟開大唔該

1.5/2 出現了

+5MINS

等大波

睇黎又中左高登堡伏
廢到

REDWTFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFF

補到入波為止

紅左個?

RC

1-2,真係炸完對家入

1:2

cls rc

goal!!!!!!!

侯治柏度 1-2 奧達斯

對家入好撚野

紅左都入到

23分鐘直紅. 駛唔駛咁假

RC封盤?
有12M?

終於大波

屌 真係撚夠咁撚9我哋

堅？

真 1-2

奧雷布洛
條友傻鳩黎
本身連牌都唔使比

下盤想跳船了

REAL 大波 但1-2

智假

狗會收起左1.5/2

好波！臭雷紅左！

點解封盤

嘩我屌 咁都開到

謝斯 ( 奧雷布洛 ) 被紅牌驅逐出場！

又買中場假波

撚到心臟病

.

紅乜撚野

狗會狗到

又奇跡大波
炸糊？唔緊要，一陣再入

紅牌 NBA 入2球 炸波 再對家入 屌智假老母

條粉皮用施丹頭槌頂人

哥登上

一埸９０＋２絕殺，一埸就２３分鐘被人紅。想點？

想買

唔撚驚,紅左仲勁

奧達斯Goalllll 2.5b goalllll

用頭頂人地個頭

下盤又針得

點解rc 有無巴打知咩事

南美波真係世界級

雙腳飛產
產中個波..
但走去用個頭頂人地
自動申請紅牌

大波有望 不過哥登堡啲攻擊力 ...

仆街奧雷FAKE..

同一日第二場相同劇本
紅咗特別勁

屌 黑哨？

咁快手入兩球先

執錢咁執

快開半大

入左就信劇本
唔入就咩都無

紅左快撚D開半大全大

星蛇出飛加持下

0200下盤頂住

多手特利堡2.5b串左場馬模盤估唔到咁撚樣都可以針

買咩200%?

盤

預言家熊本熊 強強呢鋪我撐你

宜家訓身哥登先

球證:批准✅

侯治柏度 26射 16射正
奧達斯 12射 5射正

咁都可以1-2

紅得妙

1.5/2 入唔入好

哥登堡上

智假
真係要
你老味同今朝個場劇本一模一樣
比d新意好無

1-0

哥登堡 in

哥登1-0

高登仔1-0！

goal

哥登保1-0

下盤jump

未買得切1.5/2

講完未買就入

繼續 大波波

劇本波

垃圾0200下盤 屌你老母

-6足球

屌！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

同路必勝

買唔切=.=

All in 1.44 收息成功

自動申請紅牌.... 唉 訓教

今朝個場都可以後衛自己一野撞入自己龍
0射正都可以反cup呀

俊 不要傷心

咁都唔係假波真係唔信,
擺明有心想紅

瑞假 大家竟然會肯買盤

智假ON99

好彩skip左盤

0200又假波

小心反杯..

會唔會紅左又入兩球

我想開青爐害人啊

快撚D比多球開半大

瑞假哥登堡似會和

下盤！反Cup 1:2

牙普假球紀錄2018, [15.07.18 02:29]
14July18
全北汽車 8.5b ✅
英格蘭 盤 ❎
英格蘭 3.5s ✅
天狼星 2.5/3s ✅
馬模 10.5s ❎
奧雷布諾 盤 ❎

Goal登堡！

19倍買定先

放棄左

垃撚圾奧雷

拿蛇

兩日用同個劇本 反CUP來了

再屌輸多球杯都無得你杯

紅左特別勁!好似今朝咁

但我無買...留錢禁鐘仔算了

好大機會半大 係呢場

唔怪得受讓啦屌你老母.. 原來有劇本

我今日只買左一注

馬模[-0.5/-1]

特利堡[+0.5/+1]

哥登堡[0/-0.5]

紅牛[-0.5/-1]

華盛頓[-0.5/-1]

戴拿模[0/-0.5]

敢唔敢開個1:2

三注針撚晒

啲波假架

Ng仲買唔買好呀

同胞你好

買左咩

敢!

高登堡2.5大告急

ＪＵＭＰ

俊。

比多球開半大啦
半大未撚贏過

你針開

下半場會有

好難唔係 打多個禁屌

世盃半和 $460

仁川聯盤 $200
X
全南天龍2.5b
X
全北 2.5b

馬毛盤 $1000
X
庫爾德盤

呢場針咗呢個禮拜食面包過

THX!!!! 即買3:0 以上

劇本係 1:2

所以好大機會 1-1先

上星期好左啲 呢兩日又燈到仆街了

買即場大先

留返D錢食好D啦

啲注碼好隨心

600蚊屌主NG好過啦

琴日發9完老豆脾氣買波又買咩輸咩 個天又落左成日雨想劈撚死我咁

不孝有三

拿子。。。

有無巴打借枝避雷針洗下

買波為大

岩岩同女朋友嗌交我都係針左，但和好番了！

轟多兩粒啦

講事實。

即羊

乜事都無發生過都係要針

600蚊可以食面包食撚死

都重傷呀今日...

乜9都輸 又無5k

最on9係但星期一deadline交學費 諗住馬會幫到我 但最後睇怕都要求返老豆 屌！！！

半場冇兩粒唔洗諗開到2.5b

中咗簡兩個派100

我了

個智盃馬會無撚左？

U use 學費gamble?

不要了

不了 重注左2.5B

支持 唔洗抽我

大家0330買咩

學費不嬲屋企人比 我賭個啲係自己返工賺 但琴日同佢炒左諗住自己出住先姐

飛左佢好過啦,場場都買賭神都死啦

智利盃咪撚買 假波盃

串條美假瞓
8x9
讓球主客和星期六85紐約紅牛（主）對肯薩斯體育會（客）主[-1] @ 2.60
讓球主客和星期六86紐約城主）對哥倫布機員（客）主[-1] @ 3.25
讓球主客和星期六87蒙特利爾衝擊（主）對聖荷西地震（客）主[-1] @ 2.50
總入球星期六88新英倫革命（主）對洛杉磯銀河（客）7球或以上@ 16.00
第一隊入球星期六89華盛頓聯隊（主）對溫哥華白帽（客）主@ 1.51
入球大細星期六90 FC達拉斯（主）對芝加哥火燄客）大[3 / 3.5球] @ 2.05
半場入球大細星期六91明尼蘇達聯（主）對皇家鹽湖城（客）|細[1.5球] @ 1.54
半場入球大細星期六92奧蘭多城（主）對FC多倫多（客）細[1.5球] @ 1.59

要認衰仔了，屋k人一世，咪吵架la

屌今日得1場半大 唔撚掂半大啦 ON99

紐約城有1.82咁撚旬

要了

認認低威，只是一事。
傷了感情，就是一世。

好句了。

半一全四嘅野

強強導人向善 願高進保佑 上盤開到

拿子邊場最有信心

俊仔今晚唔訓？

睡呀，做咩？

收到風 下半客追和

以為你賭通宵

會唔會一球到尾?

你班傻西

我

？

有咁的精神，沒咁的彈藥。

主勝？

助功唔開po

紅牛買咩

1001